你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

和諧唔係一百個人講同一說話
和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘
又互相尊重

今日香港警方瘋狂踐踏伊斯蘭教嘅底線
係完全零尊重
然後伊斯蘭教係以和平為主 警方道咗歉
清真寺嘅代表話體諒/對今次呢件事冇意見
係出於宗教信仰嘅尊重

而我哋都要表明支持嘅立場！
就算清真寺代表跪低
既然改變唔到we connect嘅事實！
呢個時候我哋更加應該表明立場尊重清真寺代表嘅決定
絕不割蓆！
係出於對宗教自由嘅尊重

可見香港人同班狗嘅人畜之別

再者今次佢哋已經柒到冇朋友
如果我哋申請宗教自由嘅遊行
佢哋唔批
又係比彈藥我哋
正式煲大佢打壓宗教自由

更何況其實由六月起
警方已經多次對不同宗教唔尊重
同埋打壓宗教自由
我哋唔係應該聲援下佢哋咩？

又話大家係手足？又話大家唔係condom？
咁幾時肯推行動po啊？

其實我已經開咗第3個post
不過推到爛都推唔到上熱門
求跪大家推爆佢 唔好錯過最好時機！

求搞手

週末好定係平日好？

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

集會好定遊行好？

大家記得宗教嘅post唔好用豬仔同狗仔icon 以示尊重啊！

Support

遊行

屌你老母我開埋呢次就唔撚開啦
根本p牌就係冇人權
點撚樣都唔會上到熱門

推呀

幫推

push

推

宗教自由大遊行
[行動] 27/10新方向

聲援新疆muslim其實重要過加泰獨立

同意、新疆Muslims 係中國被迫害絕對俾加泰獨立接近我地得多、亦更易被國際支持

次次都有幫推

宗教集會唔洗申請？

星期日已經有
推我個post ok?

香港人，反抗！

早幾日有人講 但冇搞手。。

平日夜晚好似幾好

借位POST
國際線無人呀 要做文宣呀 1 要普選, 2不可查閱選民登記冊單野呀 3 撒回同埋要打經濟戰呀 唔該POST 多D黃店LIST THX

嗰個應該都係我呢😂我開左好多次po

算啦 我氣餒
如果有其他手足認同又唔係P牌
就幫手開過個po啦

辛苦巴打，幫手推

再推